[多啦A夢電影50週年] Stand By Me 第2集 日本將於下年大雄生日(8月7日)上映

2020 年為哆啦A夢電影 50 周年記念，官網釋出了 3D 電影《STAND BY ME 哆啦A夢 2》特別影像片段，似乎是延續《STAND BY ME 哆啦A夢》的故事，大雄的奶奶出現在影片中，對著大雄說「想看新娘子」，這一句話開啟了新的故事，讓人拭目以待。

《STAND BY ME 哆啦A夢 2》將於 2020 年 8 月 7 日於日本上映，集結 2014 年《STAND BY ME 哆啦A夢》原班搭檔，導演為八木龍一與山崎貴，腳本為山崎貴。據哆啦A夢中文網了解，《STAND BY ME 哆啦A夢 2》將會是一篇嶄新的原創故事。

故事內容
《STAND BY ME 哆啦A夢 2》故事講述的是，哆啦A夢是從 22 世紀來的機器貓，在哆啦A夢與大雄一起生活的「現在」的日常生活中，有一天在房間裡看到了一個熊娃娃，讓他想到這是他幼稚園時去世的奶奶為他縫補的，充滿珍貴回憶的娃娃。想到最喜歡的奶奶，大雄的眼淚止不住，於是打算用時光機到未來去見奶奶！哆啦A夢雖然反對，但是後來拗不過大雄的請求，決定若是大雄不跟奶奶直接見面，就可以偷偷去看她。於是，大雄回到他 3 歲時的「過去」！

大雄拼命掩蓋想見到奶奶的心情，只能偷偷的從角落偷窺奶奶，但意想不到的是，最後還是被奶奶發現了！奶奶驚訝的看著小學生模樣的大雄，說著「如果能見到大雄的新娘子該有多好啊」，為了讓奶奶的夢想獲得實現，哆啦A夢與大雄將以「過去」、「現在」和「未來」為舞台，展開一場大冒險！到底大雄能不能把未來的新娘子給奶奶看呢？

冇保全叔 不了